午餐：25042017（mola）

炸雞雞

天一？

好想食炸雞

挑機~

星?

尖沙咀佳記~ 普通特餐~

成粒星咁做mud 9

40蚊

食得開心~
個瑞士汁幾好味~

肥

I is

撈米線